決定今日唔on whatsapp扮有女陪..

仲有冇野可以做

我陪你ok？

打機睇書上HKTVmall 睇有無口罩賣

on唔on邊有人理你

Ok

可能有

你d毒撚邊有人會睇你on唔on

希望啦 大家情人節快樂啦下

都無人有你電話 on 唔 on 都無所謂

好喇喎 大家都係中國人
俾返少少面嚟好冇

nmzl

我決定del ig 一日

上緊

今晚去荔枝角 識翻個

交換ig?

Princejoyce

頂你

唔見你follow

有撚人睇你有無ON 咩痴撚線

要online嗰個叫Skype

仲有人用咩⋯⋯